馬雲身家有300億，地球上有60億人口

如果他給每人一億，他還有240億身家。 地球上就不會再有窮人了，都不懂為什麼他不這樣做？

這就是中國

全部人都有一億同全部人都無一億有咩分別

世界會大亂，所以不了

數學專家

大數學家

60億個一億

數學家出現了

天才

數學雞

成個地球得60人？

留名睇數學家

太小家

Load 左5秒先覺得有問題

你d數學邊個教

一億陰司紙

比正皮都係數學天才

唔好講咁多

笑撚左

試證明：

300億÷60億人=1億/人

(50分)

呢個正評唔比唔得

成班真心膠

如果他給每人一蚊

個內容咁熟

有300個1億就係

300億-(60億*1億)

首先我地抽咗COMMON FACTOR出嚟，變成:

=300億-(60*1)億

=300億-60億

=240億

樓主係咪叫王梓軒？

又回帶撚上面班天才

數學天才

好多新會然

馬雲身家有300億，地球上有60人口

好似咁先岩數

回帶撚

出現了

又陰到人了

犀利

Old news is so 唔識串

老老實實，成日回帶呢D爛尻野，我以為UWANTS個D ON9先會做

又衝出黎柒

old news

咁都有咁多正評
證明好多無腦中小學生上連登

.....

咁都有成班真心膠衝哂出嚟

有300億個1億就係

CHILD 登

點解你會有咁多正評

超越世界嘅數學家
1億x60億=60億

哇 天才

又撚

證明俾正評果啲都係睇都唔睇, 秒俾正評為反而反

child 登真係child 登

好多真心

而家撚緊你班傻鳩啊 唔洗喺度扮智者喇

回帶過唔知幾多次

下屆財政司司長個位到你

樓主好波

有300億個1億佢比完就唔止剩240億喇

唔見傳好耐，係咪專心數學

乜唔係

300億-60億*1億

=240億*1億

=（240*1）億

=240億

有錯請指教

回帶西

李嘉誠有一億 同連登仔有一億 有冇分別？

只會通貨膨脹

有無拱多新會然

On9仔 咁都唔識串？係Old news is so exiting 啊

300億-(60億*1億）

=300億-［60(億^2)]

真心到

屌 樓主唔好沖出黎柒啦
60億人 每人一蚊都要60億 點會分到1億
仲有全世界依家係有70億人囉

300億-60億x1億
= (300-60x1) 億
=240 億

睇黎新時代要來臨啦 多謝樓主

又來撚新會然

每人$1

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

買包米都幾廿萬咁姐

Old news 又撚狗

香港有4千幾億外匯儲備
如果香港執笠平分比每個香港人，每人都有近60萬呀，全港一齊移民都夠

俾我一蚊得

頭幾個數學家都急坐衝出黎

數學奇才

10後黎，包容下

Wow

就算唔知回帶都唔好真假難分
近半年會員質素每況愈下

邊個先係真心

弱智有樣睇

On9仔你又串錯字啦！都係講返『Old news is so 唔識串』啦！

近半年

睇過一個講法。有位中國商人發積成為富豪，佢沒有忘本衣錦還鄉買地給同鄉每一個人各建一棟房屋。本來相安無事一村子人人有樓，然後又到每戶有些人說自己媳婦也要棟房屋，某些鄉民又說自己成家立室要新樓。鄉民各種方式想向富豪不斷要樓房。之後富豪拒絕施捨新樓，富豪說：人類的貪婪無底深谷，人只會貪得無厭

愈來愈多大陸小朋友上網
或者港孩

傻閪 逢中必反 咁都睇唔岀句野有問題

痴撚線
樓豬咁搞法做到香港第二個李嘉誠

又撚新會然

正皮

我想講只唔只半年？連登成立冇耐已經係

高汁
一個post引咗咁多笑話出現
真心膠 自作聰明 尷尬到仆街嘅幽默感
一齊嚟睇吓child登活躍嘅一群係幾撚智障

佢會破産，梗係不了

爽呀有一億
馬雲條撚樣自私食都唔益你班柒頭啦
唔好話一億，一仙都唔益你

D新會然比人撚曬

冇計錯呀？有計錯咩？你哋到底笑乜？

我知你講乜
但係而家係連反中國都變成少數

你

當大家有同等財富嘅時候，邊個仲會幫另一個人打工，咁所有娛樂設施都停

年經

真假膠難分嘛。

發跡

數學神人
60億人每人各畀1億係60億x1億喎
你個計法係60億人每人派1蚊咋喎

馬雲身家猜想

又回帶

點解咁都可以成為熱門

成日都回帶...

發生咩事
點解真心膠多到咁

馬雲係60億其中之一
所以佢仲有241億

咁撚多天才嘅

有無人開始睇唔明個億字？

一百幾一日，一個月就有三萬幾 ez

30000000000-(6000000000×100000000)=24000000000

無人會咁做

如果樓主係公司會計，打工仔露歡顏了

計錯數喇 要減返馬雲自己 所以佢仲有 300－59 =241億

買起香港都仲得

抄post當新意

代數題的話佢係無錯嘅
不過

咁多真心膠

屌你 60個人口就分到

真係好笑 ？

又撚人

一億精定一篤精，一蚊定一億

屌你上面班新會然認真到

因為佢會破產

香港日日有新學者出現

笑唔出
低級趣味

爽，有一億，今晚唱k我嘅

A Beautiful Mind

呢篇睇過好多次
有無咁多人無睇過

乘除數係冇得抽 common factor, 加減先有

(60億*1億) <> (60億+1億)

派幾千都要等啦, 何況全球派, 係要等下啦~

又嚟

神算

嘩 咁都畀你搵到
勁

學好啲數學先再岀post啦 師兄

笑撚死

青你好撚串喎，學下睇留言先再留言啦，青

樓主一定係王梓軒啲朋友黎
大數學家

1蚊同1億都要load

已經分唔到邊啲真心同假膠
好亂

新會然

child登真係child登, 咁多直必都有

個個有＄邊個做野

如果他給每人一元，他還有240億身家。 地球上就不會再有窮人了，都不懂為什麼他不這樣做？

數學家出現

聽講蓋茨同畢菲特都會捐出9成身家, 而佢2個都有錢過馬雲, 咁佢地一死咪全世界人都有幾億身家囉? 咁我地仲返乜鬼工/學, 等佢地死就得喇

好多新會然...

暑假又到